深水埗民協何啟明贏左 觀塘工聯會何啟明輸左

何啟明今日好開心
何啟明今日好失落